記得要將支那人同細菌拉埋一齊講

支那人即是細菌，細菌即是支那人

其他國家為錢可以奶共，但係絕對唔會為錢去斷送自身健康。
即使係香港，都慢慢有人因為呢個issue同支那劃清界線

支那人是細菌

病毒呀

如果係細菌一早解決咗啦

支那狗即係肺炎

Ok，更正
支那人係病毒